諗住開間食店

開係中環金鐘
置地/太古廣場
menu得公仔麵原味
廿蚊碗
冇餸冇小食冇盛
野飲就水喉水
十蚊杯
全場企位
冇檯櫈
就咁拎住碗麵食
開係平民區就收皮
廿蚊我落樓下街市買盒叉燒飯唔好
但講緊中環金鐘
cbd呀
set lunch都$70+
大快樂都$4x跟野飲唔止
同麥記kfc吉野家一樣排到仆街
又冇位坐
我間野主打「絕對價值平食」「立食」
實有人為慳錢寧願食廿蚊碗公仔麵都唔食cafe de carol
本身唔抵
正常人唔會廿蚊嗌碗齋麵
但一有比較
廿蚊對比四廿蚊都係食頹飯就變得好吸引
同埋立食做多幾轉
一定有位，企迫d咋嘛
唔似你快餐店冇位就係冇位
遲下上kickstart籌旗

太平
冇人會食

三十五蚊碗會好d

中環啲人食飯唔係要食平野
得你咁窮先要搵平lunch食

之前睇過有條片 講有條友係高級餐廳用個碗裝住啲杯麵
然後拍片條友問啲食客覺得點
有個鬼佬扮食家 又話啲麵好撚好食乜乜柒柒

即刻話比佢聽其實係即食麵黎 佢即刻o晒咀

你起碼都賣150蚊碗 聲稱日本拉麵
出前一丁隻黑蒜味好撚正 然後係上面加少少蔥

我買杯麵唔好 仲可以坐pantry慢慢食